救下香港醫護人員唔好救中國病人

當我救下你哋唔好用自己條命去換中國人命，生命可貴呼

求